推到上youtube熱門

薑檸樂咁耐冇填詞，一出就屌柒警犬，撐反送中，仲要改得幾好，一齊合力推上熱門